滯留武漢港女藝人斥部分港人幸災樂禍

28歲香港女模特兒胡淽喬（原名胡心諾）早前她陪男友北上，遇上封城，被滯留在武漢，至今未能返港。她幾乎每日在社交平台上分享當地實況，昨日就寫道：「武漢封城後第24日，離上次去超市已經是四天前，我們沒有去領因為還有食糧，還是留給有需要的人吧。現在不能去超市買菜，沒有菜的話去鄰居門前通知一聲就可以去田裡割菜，鄰里守望相助、有村民把自己種的花生分享給大家、村內有些男丁也出去幫忙建火神山醫院，而且完工後要隔離14日才能回家。鎮上前天有婦人因吵架跳河，立即有幾個人奮不顧身跳下河去救起(現在是冬天而且現今碰瓷的人也不少，所以能挺身而出去救人確實可貴)。」

胡淽喬無辜滯留當地，人生路不熟，卻受到網民的連串攻擊，批評她北上又辱罵她過份樂觀。在過去的周日（16日），她就接連在IG貼了幾則限時動態反擊網民並感嘆道：「這個世界什麼人都有，一場疫症看盡人生百態。日本沒有坐地起價賣口罩，反而代購卻賣500蚊50個，香港藥房也發災難財。日本人會說，『武漢加油』，雪中送炭，香港人卻惡言相向，落井下石。不知道那些幸災樂禍的人是否生長在一個欠缺愛的家庭。沒有同理心的人如何教育下一代？」

她最後總結一句說：「每個地方都有好人、有壞人，還是相信社會上好人比壞人多。」

抖音短視頻

見到都唔撚開胃

邊個嚟？
冇人識你喎

武漢受災好事嚟,多難先興邦
希望全中國多災多難

唔好理佢
搏上位

胡心諾在2010年會考中僅於中文與商業科及格，共獲得2分

乜水黎……

又係讀書唔成去做雞

屌你，10年前，27歲老閪殼

唔見棺材唔留眼淚

日本人依家都叫你地啲中國人咪去日本啦正能樣

咩撚野都叫藝人
人地模特兒係行Catwalk, 影model + product硬照擺Pose
佢就影埋D垃圾性感相，賣身定賣Product？
模特兒都稱唔上，更何況藝人？

賣港狗共呢幾日明顯夾埋5大免費電媒，係咁loop用毒船黎spin走武漢啦！今日冚家超仲的起個狗官樣屌架佬唔配合？？咁支狗呢？？！！

港共同支共不嬲至叻抽死人尾水白事當功積，口交部仲吓吓一涉及外國睇有位賺就話係外交事務擦存在感添！！

但大家有冇留意，上鋪賓佬單野都仲有外交部搶Fo，點撚解今次冇嘅？？

至屌鬼係臨支支TVB拍雜種廢炎至自爆個昆C9廢老故仔，隨時完全又係狗政PR屎片劇本囉！！

女藝人？

臭雞

WHO

唔怪正苦唔接你 怪其他人講兩句？

「那些幸災樂禍的人是否生長在一個欠缺愛的家庭。」

係支那指手劃腳下，當然無啦！ 抵死!

關人撚事咩
死左都唔撚駛報出黎啦

係呀 你全國死清光我就最開心

以前有J過佢
佢都出過水著寫真
同埋做fotop私影

你咁撚信政府咪比政府搞囉

老𡃁模

阿旦高質過佢一萬倍